【置頂正視聽】整場運動無走向衰亡，而係走向成功而我地不知所措

原文來自 山本小鐵子 巴打想大家幫手置頂 每日為香港人打氣！

我地必須要接受一個事實，任何事都有完結既一日
我地總有一日都會放低豬咀，放低黑衫，放低勇武
重新過番正常生活番工番學
問題係件事點完結，係我地全軍覆沒，定係革命成功
我可以好肯定話你知，我地正正係成功方向，天時地利係晒我地到
問題係，由佔中，魚革開始，我地係從來未成功過
我地成日打逆境波，但對於係上風既時候點做我地係完全無經驗
所以我地完全係唔知點做，無焦點，好多人會出黎騎劫
但唔緊要，只要穩打穩扎，我地一樣會成功，最緊要係個心態，唔好ＤＯＷＮ唔好放棄
我地正正係進入緊一個完全未知既時代
呢個轉變，六十後未見過，七十後未見過，八十後未見過，九十後未見過，零零後都未見過
命運真係好公平，係時代革命面前，人人平等，大家都係ＢＢ仔
當大家都唔知點知，就BACK TO BASIC
重建文宣
而家大部分連農牆無人貼野無人理
我地要整D更加JUICY,更加長輩圖,更加血腥既文宣
今日鍾國斌同支那官割席既,就大大張POSTER大大隻字寫比警犬,廢老同藍絲睇
要佢地士氣低落,警犬,廢老同藍絲係勝利球迷,只會比人愈打愈DUP
慢慢佢地自己都會懷疑自己不攻自破
仲有十點鐘,有野做無野做好都同我大大聲嗌時代革命同唱國歌,我地自己既士氣係好重要
而且唔好再出D咩失敗呀,敗亡呀,衰亡呀
民氣一走個運動就真係收皮
有咩野唔順意,記撚住
光復香港,時代革命

原文link:
【正視聽】整場運動無走向衰亡，而係走向成功而我地不知所措

睇過嘅麻煩幫手推推post
幫未睇過嘅巴打加加油

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

推

20/20

光復香港 時代革命
一直堅持住

l

push

光復香港 時代革命
願榮光歸香港！

光復香港
時代革命

心態正確

啱呀 有時候未必一定要出去先至可以做到效果 只要每個人都盡自己嘅力做好文宣 感染多啲身邊嘅人都一定會有影響嘅

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 抗默沈 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

唔好打飛機
五大訴求一個都未成功

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

推！

幫你推 好希望大家都起自己擅長嘅地方做多啲

唔打飛機/過份樂觀係岩
但過份悲觀/失敗主義都唔可取

我地背負住好多血債
哀兵必勝嘅前提係要一鼓作氣
想畢其功於一役打倒中共好難

所以我地要心懷憤怨 抱住正能量
同共產黨作戰到底